有冇空姐想搵男朋友，我可以養佢

小弟無不良嗜好，廿X歲，1米8高，有冇空姐願意比我照顧?

性病走地雞你要飽佢

我驚你一晚都唔夠畀喎

空少可唔可以

識唔識自己去廁所

一晚2萬，一個月俾半價你都要30萬，你肯定你照顧得起?

我既愛係無限